後費Sir年代最佳 摩佬：我們第2出色

【體育】雖然和波失分，不過曼聯領隊摩連奴沒批評球員之意，又謂目標以逾80分收咧，並預告下仗將以卡域克正選出任隊長，而羅美路把關。

摩連奴在球隊與韋斯咸言和0:0後說：「我們是在英超，一個有6支出色球隊嘗試爭標的夢幻般賽事成為次佳球隊。我們得到第2名，我不是完全開心，這不是我本色，但打從我們感覺到不能以冠軍完成的一刻，就把目標訂為第2，而今天是達到了。」

「現在我們的目標是以超過80分完成。」曼聯目前得78分，摩連奴已預告下場，即煞科戰主場對屈福特的部署：「卡域克在奧脫福以隊長身份完成其生涯最後一仗是正常的。迪基亞將會休戰，予羅美路機會出賽，我可作出變動。」

亞軍是曼聯自費格遜榮休，即2012/13年球季奪冠以後的最佳聯賽排位，顯然，摩連奴已放眼5月19日對車路士的足總盃決賽，那是曼聯本季最後的爭標希望。

曼聯近季排名
球季 排名
2017/18 2
2016/17 6
2015/16 5
2014/15 4
2013/14 7
2012/13 1

雲加早2季第2話人失敗專家

唔洗啦
一陣利狗如果歐聯拎第2已經會比佢地話失敗

noble比普巴抱起左

2012/13 1st Ferguson Net spend 51m
2013/14 7th Moyes Net spend 63m
2014/15 4th Van Gaal Net spend 104m
2015/16 5th Van Gaal Net spend 55m
2016/17 6th Mourinho Net spend 98m
2017/18 2nd Mourinho Net spend 160m

摩佬依兩季無乜清人 係迪比 舒拉達連 朗尼

爹爹把口絕對叻過教波
球壇有無人可以同爹爹鬥

証明用得越多錢 排名越高
下年曼聯用200m 應該第1了

摩二季

football heritage

對椰子好唔公平
敢帥第一季104m 摩佬98m
根本唔夠錢重組 雖然第7真係好柒

冠軍陣容呀你識乜

咁既柒陣都拎到冠軍 係得費蛇做到

起碼 2000m

evans rafeal smalling jones welbeck cleverly young valencia buttner 全部都係中下游料

弱撚智
成個summer剩係追法比
追唔到 最後亂買費蘭尼
講到冇比錢佢洗咁
事實就係比錢都冇人跟佢踢

屌你老母

其實上年買人隊隊都係俾咁多錢嫁啦

屌你尋晚smalling比 arnautovic撚狗咁撚

基本上一個腳法好d嘅球員已經可以撚佢